將軍澳警署點解任人打左咁耐都唔開拖

成件事好鬼

Dover喺觀塘警署 = 畜龍係KT
TKO應該無裝備

終於出左防暴
但我覺得班狗想俾人睇將軍澳警署掟到爛晒，咁佢地又可以扮可憐

唔好意思 完全唔值得可憐